搶購3090叫春討論區2 - 又話Nvidia回收嘅屌你老母？

領先全球傳媒的PCM代表Nvidia 表示要回收：

一眾低智窮酸連登仔紛紛表示買咗班友仆街喇，抵死喇，情何以堪呀？早早買早回收呀！

而事實全球供應都好緊拙：

你買咗未呀？

我就冒住燒咭的危險（好似係）

用5K （5120x2880)試咗堆game

大家研究下3090有無可能玩8k game

劉明等回收

換返嚟再燒可能換cm 牛，不過cm好似都出左事回收緊

Nvidia 3090 silver edition

換曬做A12X25會低幾多度呢

鬼鼠負評垃圾繼續唔敢出聲，偷偷留下負評

v850??

回收未
PCM一出完PO就係咁比FD TAG黎笑我買頭水

LM

香港真係有事的case 唔知有冇sale volume 2%

驚西咩

輸晒咪萬幾銀

回收未,證實到未

咁pcm肯幫我收卡未

收呀！$10蚊一斤

好地地用緊

班搶唔到既係到取暖姐

galax

錯! 係最底層張 即刻跛 仲好地地用緊

有朋友張即刻跛gaming oc打R6 衝上2100然後炒上desktop

回收！回收！

G 持PCM幫代理回收

2000炒game呀
但唔藍mon
係咪張卡壞了壞了

回收！回收！

咭皇降臨

連登卡皇堂精

當之無愧

連17xx 都要收皮

好心你平時唔好摸細路女同推阿婆出馬路啦

兩次中咭皇喇

拎上去法奧掉油耳

唔掉既話 之後張張都卡皇

打R6不停彈GAME

陣間要用散紙搭叮叮, 求羨慕求恭喜

盡晒力 第43名2個8pin既極限

2 x 8 pin應該出到375w
試下刷個高watt bios

你點知架

好彩行auto我無事

我都係AUTO
你用Vulkan版

唔知呀

應該唔止375

8pin 理論上出150w

要等inno俾

inno 應該唔會有
要flash其他牌子bios

問下先

我run Horizon ,benchmark 成日見gpu clock 去到1650 咁，係咪唔正常

Inno 3090 ichill 4, run 緊果陣70度左右

9900k , ddr3600 32GB

horizon ,set Highest 5120x1440 得83fps

成日覺得自己部機未推盡

乜都開爆都跑唔盡架

好想打機

幾時減價

Horizon 隻game 本身係bad port

我用3090 推5120*2880 都lock 唔到50fps (唔駛諗60）

你有83仲想點

買過隻牛囉

但我硬係覺得你換完都會再燒

一兩年都未必減喎

唔洗減, 唔好炒就得

你想正價$1499入手

有排等

差唔多出新個陣咪會有

唔洗1499. 14000HKD入到手都得

mon 外國入evga

想問下GPU CLOCK 係咪會成日自己高高低低咁？

介唔介意幫手test下cod warzone 用緊2080 4k 得110fps 想屌上144/165

我無

144 唔一定係gpu事

我試下用你list上面啲game推測下

想玩8K gaming 可以參考下：

大部分得3x-4x fps

有冇人用緊850w牛推3090?

其實3090 行4K 先啱啱好，8K 有排唔普及

我750 最後都係要換

用緊850w金牌
如果夠推就唔洗突登買過隻

用緊咩CPU

8700k

夠用

因為仲有隻360水冷 (賊船150i)

用唔到幾多電

其實唔換都只係因為換牛要重新執過d線好麻煩

我明

好

我會

4k 3080 都夠

5K 用3090 剛好

不過再嚟堆遊戲大食d又唔夠力了

勁~咁快試哂的驚...
有D羨慕

星期五六chur咗好多個鐘先試晒

佢係試game狂人

窮撚勿入

對唔住 我錯

求真嘛

Nvidia 吹到玩到8k 喎

而我結論係

3090 同以前一樣，無DLSS 就玩唔到8k

以前就靠sli,依家係靠DLSS

3090 for 8k gaming, 口號嚟啫

分分鐘2080ti sli 仲多game support

留名睇3090sli

我覺得而家3090 未寫好driver 咁，2080TI 上3090 真係無嘩一聲果種感覺

我唔會喇

等發巴啦

都有呀

好多game 2080 ti 玩唔到5k 60

例如rage 2, borderlands 3, RDR 2 依家全部都可以

更甚係metro exodus 以前玩4K DLSS RT 都唔順

依家玩5K DLSS RT 極順呀

不過有某幾隻遊戲3090 唔夠2080 ti sli 勁，呢個係事實 （crysis 3)

但watch dogs 2 佢又好過80 ti sli，真係好複雜

行8k battlefield 3080唔夠vram, 慢3090 一半

立左flag

RDR 2 有但未試BENCHMARK, 用邊個SETTING 做Baseline 去run ?

我用Titan RTX 玩MSFS 5K 都爆到13gb vram

8K 爆10gb 一d都唔奇

Max, all max

我咪行左4K MAX

我行2k max

我kepp 住1800~2000

我都試咗5k max

3090唔夠力

老黃 吹大咗

只限DLSS GAME

DLSS 個底用2560x1440嚟upscale 上8k 都搵笨啦

你張卡幾多度

回收未呀 屌你老母

回收3090 10蚊/斤

屌你都唔跟隊型

拎完隻WATCH DOG了
宣佈回收未

rog幾時出

負評仔不敢面對

無回收，無大型災情

總之買3090都係傻仔，買頭水真頭係抵撚死!

（但又唔敢出聲，只可以偷偷留低負評）

咪撚理條友，起碼都收$3090啦

但係中撚左伏個班應該有得換掛

除非買水貨或者二手無單啫

正常有事最多咪RMA

都唔知有乜好驚，成班窮酸喺度自己高潮

最多未買過張

係

真係最差情況唔知點解張咭退唔到，換唔到，又用唔到

先輸個十幾K

見到班窮酸醜態百出

又唔敢反駁，又要負評

比人追擊

我唔介意俾人負皮

但我想知佢理據

有道理咁技術性擊倒我吖唔該

講fact 又負皮

放d測試data又負皮

咁樣無討論好低質囉

我有講錯的話指正我都有得著

偷偷哋負皮真係連鍵盤戰士都不如，好醜怪囉

人地又窮又酸已經好慘 想偷偷負皮拎返啲分姐

有時其實想互相砥礪

我試game都試咗六七個鐘，都想幫到大家有參考，幫到大家做決定

抽水負皮真係好低質

回收未呀屌你老母

谷住無水抽好辛苦架

俾左driver俾你啦

回收呀

回收得未

試下有咩分別先

NVDA股價企得好穩

BOOST 瘋狂過2000 UP

456.55 DRIVER 出咗

LG 5k moon?

No 個隻只食tb3

我用重口iiyama xb2779qqs

我打call duty 1950

長期keep 到？

R6長期1975

我3080(TUF OC) 睇番個post原來講緊3090

冇試過過1950

我做啲benchmark , RDR2, Tomb raider , Horizon 果啲， 有時會降到1570 , 有時又20xx

係咪正常？

一朝瞓醒又等唔到美國新聞回收

又話早買早回收？真係情何以堪呢

回收事件第五日

究竟要點先Chok到㨼收？

上上下下左右左右BA?

拎張3090上PCM OFFICE 掉鳩佢地就會有回收事件TRIGGER到

有無咩其他觸發條件？

佢再唔公布要回收我點當廢鐵收

屌佢老母華碩claim free game 要填PPID

個ID 收埋咗喺gpu 金手指隔離

上咗機又要拆返出嚟？

冇錯

有無咁撚反智呀？

屌，唔搞住喇

次次上卡都影左張相先
登記又要填

唔撚係呀

拆完

已經升返張3090返黎，好L彩夠定力冇比大戶呃貨

唔想搞住

頭先玩Detroit

張咭長企2000mhz 以上

仲會衝到上2100mhz

新driver 唔錯喎

我知呀

但唔想搞住

打機好過

拎完都未有得玩

Recall未呀

我上年買asus 卡都係咁，d字仲要勁細，B字同8字難分到

我影到了

係咪我部機或張卡有問題😭

睇game

我玩開果啲全部係咁😷
我發現set 低解像度（ FHD OR 2K)個clock 會高啲

但我TDP 成日都係80% 左右

DDU咗未?

我喺newegg 執到張 evga 不過係3080

整左啦，唔得

邊張卡?

inno ichill X4

GPU power 偏低, 你GPU d cable 點插? 用緊咩牛? 咩U?

9900k
HX1200 , 兩條線出

我就係唔明點解拎唔到電咁，tdp 得80%

照計應該無問題
兩條8pin 獨立出right?

Yes 兩條線兩個插，頭先睇CPUZ, 有一個8pin 拎電係少啲，等我試下調轉睇下點

或者睇下有無另一條8pin 記得要用返同廠cable 唔好拎其他8pin 亂插

我試過兩條線對調，gpuz 8pin~2 號位都係拎少啲電， run 緊bench mark, 8pin 1 拎150w, 8pin 2 先拎90w 左右

唔知係咪唔正常

如果你100% TDP FULL LOAD而8pin#2 仍然係90W 咁就明顯有問題 試下換cable 再唔得可能要RMA 張卡

有無可能係software 問題

未過頭七唔知舖有無得換
我諗就算拎返代理佢都未必有貨比我

TDP 永遠80%左右

有無裝最新隻driver? .55

試左，唔得
我諗好大機會張卡有事

唔怪得我覺得張卡無想像中咁勁。我諗而家可能慢過3080

係咪炒左
Window.咩版本

win10 2004

打機果陣gpu clock 得1500~1600

你張卡係插係底板top slot?

影張相睇下 係唔係最近CPU 條PCI-E 槽?

緊係啦。果條PCIE x16,另外果條X4 黎

我直插底板，無用riser 卡

重裝windows /換咭

我諗唔到第三樣

搵左舖，佢無貨同埋要搵代理
唔知幾時先攪到

唔想裝windows. 你覺得關事？

你有冇係Inno個app或者afterburner 較過嘢？

無set 野，其實個app 都無野好set
Power cap 左喺100

有個朋友之前張3090 一直少十幾%performance

尋日重裝windows 就無事

反正無貨換

試下無壞？

睇下呢兩日攪攪佢

佢又係同我一樣？

又係utilisation rate 低

但clock好似無咁低

堂精入嚟睇下

俾呀意見啦屌你

入嚟睇你跳舞咩

我係100% utilization 但clock rate 低
同埋8pin 應該兩條都拎到盡150W

但我有一條得90W
我都想係software 問題

睇下有無時間重裝或去friend 度試

咪講左重裝window

準備裝，但我唔樂觀
九成九張卡有事

試咗唔得就算囉

咁都中咭皇就命水了

backup 緊

裝過都唔得，認命

結果都係忍唔住訂左, 聽日去拎貨, inno3d x4

希望隻850w牛頂得住

850應該夠的吧？

你咩cpu?

慘，早咗咭皇

中咗*

之前有人問過
8700k

咁應該夠了

之後要換CPU先買過隻牛

係邊有得訂🤔

頭先中田FB見到有現貨, 叫佢留左

即日攞即日丁嘛

佢今日收18點, 飛出去都趕唔切

可惜

我玩住睇你等呀下

特別好玩

都仲要等隻4k mon, 本身話9月尾有貨, 等到依加都未有
中田話最快下星期先有

ROG幾時出呀
唔知係咪真係勁inno個張好多
見依度個個都用緊...好想買

15999

買住張用住先

出到張勁嘢再換，就係咁簡單

係邊間買？

唔勁架 忍下手先

煙佬七彩同zotac

旺電

重裝左未？
2004pack有bug炒到on99

但你用緊喎
睇網上評測基本上inno都係好評
搞到有啲唔想等

Gaming oc好熱

msi個張?

Msi果張叫trio
Gaming oc係giga
唔開冷氣70度
99k都煲到50-61度

有錢扮無錢

勁扮唔勁

依家d有錢人思維好扭曲的

tuf 好涼

真

最高68度

已經係DLSS RT開晒

同一個箱Titan RTX 上到82度

唔通要轉用360排
前無左冷排會好d
唔想搞

其實⋯用2080ti果時都一樣上70度
但吹出黎既風無咁熱

遲啲上extreme / rog, 咪涼囉

冬天就到

都未出
等緊

拎去換啦

所以先答到你唔勁 等下啦

裝左，一樣唔掂

佢話無貨，幫我call 代理

jumbo？
我乜都無較，用msi afterburner睇
玩GtaV 入Game睇有19xx，
都係inno3d 3090 ichillx4 ，70度左右。

Jumbo 隔離果間

可唔可以開無game , 影gpuz 張圖睇下，我果張8pin #2 得90w 左右，TDP 得80%, 張卡去唔盡

供電有問題

開住隻game *

我2條8pin係每條獨位由火牛出，無用本身火牛條1分2 8pin線。
會唔會關事？

唔關事，我都係兩條獨立線出，隻牛係corsair HX1200, 已經set 左去Single Rail

師兄可唔可以cap 張圖比我等我換卡果陣比舖/代理睇，謝謝

夜啲翻到屋企記得就cap俾你

我睇落inno散熱好似幾好咁
但佢pcb不嬲麻麻地所以唔敢上
心大心細

但今次煙佬個樣好好睇

煙佬3090X4 無set過野
1080P打BF5全high 一入game果下2000以上
之後玩落就1950~1980左右徘徊

可唔可以睇埋比電果度

咁?

我燒furmark果時都好低

1080p

買完卡無錢買moon

我買左但delay到下星期先到

平時打開槍game多追fps多d
諗住遲下買多隻2k144/4k黎睇片

好熱

我itx箱
上面張圖係岩岩入game果下cap
另一張係玩左陣之後cap 75度左右

我nr200, 都幾滿意

我TU150都好滿意
涼過之前張2080S

好想打機,watch dog3 快撚d 出啦

謝謝

4k Rtx on 嘅Control 真係好正

邊隻? LG 27GN950?

Define 7 compact 表示3090 TUF 涼過Titan RTX十幾度

未玩到

玩緊metro exodus

張3090咁涼真係驚凍親

冬天點算

要開暖氣吹吹張卡

點解唔開ultra

PG27UQ

之前都睇啱依隻, 但覺得條邊有d厚

pa32ucg

有錢

dual mon正D

dual pa32ucg

聽人講inno 個代理幾好

其實唔知關唔關後面果幾粒電容事，上得咁衰

你啲電容咁都唔短路？

乜撚嘢手工嚟

Msi都係咁 所以正常

我個張：

太離譜了吧？

炸唔死著到開到打到機我就OK
呢3年用得生生性性無病無痛到時就換過呢張

佢散熱設計得幾好

VRAM有另外一舊heatsink,唔會比D廢熱影響核心溫度

所以點解佢涼過其他廠

但壞處就係VRAM唔知會熱左幾多

仲要今代仲要食多一倍電,如果有熱成像睇下就好

真係諗極唔明點解我果張會拎唔足電，有啲人唔睇gpuz 係一世唔會知

有冇試下用afterburn改power limit

最多100 無得拉

你試下拉去70% , 又試下90%,又後又試下100%
睇下佢拎幾多電

試下兩條8pin 掉轉插 睇下 係唔係都係#2 出事
如果係既話就可以排除cable or 牛問題 咁應該係張卡問題
即刻開file RMA 先 玩住依張 有貨就拎去換

試左，一樣，問左間舖但佢話無貨，要等星期一問代理

現貨？

玩住得回收

算現貨， 琴日中田fb話有貨就訂左

都係17xxx?

快d上機

隻mon未到， 上左機都係run 2個1080mon

裝完機再出去買mon

點解咁多日好紅日架

我等緊星期一消息睇下幾時換到卡😭

已上機
不過冇game玩

忍唔住插左部4K電視黎玩左陣

用電視黎玩槍GAME D撕裂感大到頂唔順

買部4k 144

買過張
仲等咩
利申：買住張gaming oc等aorus xterme

依到d人真係好有錢

屌比個fd 搶到evga ftw 3 13000幾

乜好貴？

你贏
巴打養唔養狗

可以去邊到搶

我估係Amazon，但極速賣晒

我捕極Amazon 都唔見有

行SLI 要咩底板同火牛先掂

點解會捕到咁勁

底板就梗係TRX40 or X299
火牛就ax1600i啦

已養緊兩隻

Eatx
3090 sli 用600w左右
其餘自己計

Eatx板即可
神喜同giga xterme

我cpu 10400
H410 cheap底版
16gb ram
2070

4K 60hz moon

有冇換3080 3070嘅價值

無
都推唔盡

有

前幾日壞牛， 今日又發現wifi/bt 用唔到，應該又壞左

俾d文化吖，我哋個場好高檔架

都話係神一般

唔係神喜

人品似乎出現咗d問題？

定係太熱全部焗壞晒？

其實應該換3090之前已經壞左，之前連唔到個藍牙喇叭， 以為係個喇叭問題， 今日想set 返，先見到 裝置管理員變左問號。重裝完driver/windows 都唔得

即刻跛要改咩名

都係即刻跛

有咩所謂
有錢咪換 換完推唔盡先算
大不了到時再換
我都係B460+10700推緊3090

梳 10gen都用唔盡呀

所以大不了咪到時再換
著到機打到機無爆炸就得架啦

我一開始砌 cpu n motherboard
法國推唔盡,就買咗張顯示卡,
之後買咗個850嘅火牛
諗多兩諗，買咗750 nvme
發覺個1080嘅Mon唔夠，又買咗個4K Mon

好似無底深潭早知一開始買部a15算

ps5幫到你

3070係咪冇人權
冇人講佢delay嘅

買ps5+xbx + mbp 都冇咁嬲

Child 登多有錢人
3070下欄嘢

Delay 咩？

AORUS既3090係咪要等到佛誕

真心

唔計DLSS佢唔會勁過2080ti

3070乜有人買?

yes

幾個鐘都冇人提
我個fd等緊3070砌機架

呢幾日放假 family time 多呀

老黃刀法 應該唔會唔準
多數3070=2080ti 除左minecraft rtx

屌
趕緊assignment冇節過

趕assignment...真年輕呀

諗起當年扑學生妹讀書的年代，都十幾年前了

試watch dog2, 1080p較全高, 張卡燒到83度
係咪痴撚線

一閂game就話得翻40度, 有冇咁化學

邊張咭咁熱？

inno3d x4 3090

殘體注意

有無set can curve?

我張TUF 最高得68度

咩can curve?

我set風扇轉速做長期100%, 佢轉速最多都係1800~1900
乜都唔set自動轉反而上到2200轉速

冇野了,自己傻仔冇禁到應用, 緊係唔會轉

100%
長期帶耳機？

ryzen 1600 + 1066 + 1080p mon
升到9900k + x27 + 2080ti
前幾日又轉左3090
機箱都轉左幾個

gpu 風扇點夠ippc 3000 嘈

冇禁到apply, 根本冇set過
apply完80%都嘈到仆街
不過成功壓到去73~76度, 都算係咁... 掛?

nr200 + 3090 tuf 未上過咁高

d人話垃圾u 1080p會拖慢張3090，唔知關唔關事
如果唔關就仆街， 1080都run唔到點run 4k

8700k 打機咪同9900k 10900k 一樣
點會垃圾

越低越食u

我都係開1080P 都無去到你咁熱 6 70%轉速都60幾度左右

我試係用watchdog2 所有野都較最高囉

我燒甜甜圈喔。 。

咁收皮了

不過我無機箱 正常涼D既 唔洗咁灰

我係8700k dual 1080 mon
唔知係咪散熱差 清唔到廢熱

不過你隻INNO 100%轉速風扇會好嘈？？ 我隻即刻跛 就算100% 唔帶耳機 無機箱 都唔太覺佢 100%轉速

冇風扇咁嘈既, 但都係嘈

你長期100%轉速?

傻啦 6 70左右啦 打緊機就 60幾度

之前燒甜甜圈無聊拉爆個電量限制上到385W 燒都唔過90%轉速 溫度都係60幾

試緊mhw, 全最高, high resolution texture pack
都係得5X度

不過你粒8700會唔會好過我粒3960X @4.4跑呢

Fan curve

On9 auto correction

GTA5 全最高
都係50度
一定係watch dog太廢, 燒得勁過甜甜圈

用MSI 個程式去拉個FAN既轉速試下 睇上面張圖INNO個好ON9

有冇curve抄考下

我鳩拉 因為我本身張即刻跛唔夠50度唔識轉

剛剛發現你87% 2000RPM, 我65%係2200RPM
結果都係熱過你
是否太廢

inno 個散熱唔係好勁既咩

再試左幾隻game
GTA5, total war 3國, mhw, odyssey, 隻狼, witcher
都係最多68~72度
係唔知點解watch dog2燒到咁高

hacked

我發覺有陣時啲遊戲單睇usage percentage好似唔係好準....有啲明明睇落同其他遊戲差唔多但係gpu/cpu temp會熱啲

好嘈咩
我成7把wor

正常溫度
我唔開冷氣玩R6 taa4 2k144下
68-72度 室溫26直上30
開冷氣玩
約莫65-68度

冬天快啲到可以超頻打機

琴晚熱到開返冷氣
我仲同老母講室溫30度可以開冷氣
開心仔

慳翻暖爐錢

除左比人hack左真係唔知仲有乜原因
頭先再試左一次watch dog2, 都係60~63度
明明琴日格幾個鐘試左2次都都係70尾到80

我都好掙扎

平時打機67-68度

如果開側蓋用風扇吹住就壓到61度

涼但麻煩

有無人知涼5度有無快到25定50mhz?

但電貴過用暖爐呀

電費貴過用暖爐

我淨知高過70度會boost唔起
長行1875
65度會有1975

知啦

本身2樣都要開, 依加開部電腦就得

好難上到70度

要唔要用張保鮮紙包住佢?

巴打
你唔洗著埋個月球都打到機做到野？
加埋個4k144仲熱呀

唔開冷氣輕鬆上到啦

心眼

本身3樣都要開, 依加開部電腦同月球就得

下邊加條女

真

4k 144 又係好撚熱

想買咗3090之後試吓學自組水冷但係驚搞唔掂

3060幾時出

你架直升機起飛未

軟管好簡單

有3部4k moon

依家玩4K 太弱

一般都唔好意思太大聲

3090上水係咪建議ASUS Tuf...

Dual 4K MON會唔會爆炸? 心思思想試

Nvidia surround support 唔到兩隻4K

我以前試過

一部x27+一部27lu500+pa32uc 未爆炸住

終於彈Game，Red dead redemption
但搞唔清係隻game問題定卡問題

邊個driver? 用邊個API?

456.55
Vulkan

屌，減5％ Power consumption 同 50mhz core clock都彈，做乜鳩

試下回上一個driver

之後買隻差唔多樣既4K60玩下先

轉DX12又好似冇事

Update 返先。INNO3D 同埋日聲代理真心好，效率高
試完有問題即刻幫我搵到返張返來
換全新卡

張3090 ichill x4 換完貨正常返
8pin #2 拎返150w

仲有多謝旺電 SE computer 幫手聯絡代理

Great! Enjoy!

卡皇降臨
IN煙佬WE柒s

卡皇降臨: 2080ti終於到貨!

唔知個樓主換咗卡未？

而家先知第四把（卡頂）風扇有時會停
印像中之前果張長期士會吹住

你果張係咪都係咁

第4把我係熱先會轉
平時待機上下網果時都係停

咁樣係正常....其中一把應該係同其他風扇分開控速....理論上越近粒die嗰把扇會aggressive d....好似係

好明顯我之前中左卡皇， 應該個BIOS 有問題

不過呢張卡把風扇條curve 太溫柔
Fullload 都無乜聲， 去到83 度

手調囉

個software 好麻麻，
各位唔好意思，因為之前中左卡皇所以特別多問題問😛

用afterburner 啦

都係ichill 玩緊red dead2, 燒到78~80度張卡個細風扇都係唔識轉

唔知咩情況先會轉

真
睇佢心情

其實係裝飾用，睇落靚仔啲

唉屌到底3080 20g幾時出
想dump左張2080Ti佢

屌
比多幾舊水買個裝飾品

中田又有ichill 3090貨

又係要連機出？

留返嚟換fullblock好過

唔知佢, 好似冇講

3080 Aorus Master